由細個讀書到大個做野都改唔到拖延陋習

冇tight deadline就唔識緊張 全日發呆
望下mon 望下鐘 望下風扇 望下同事
望下牆 望下植物 望下openrice 望下連登
望下電話 再click兩click mouse 再鳩打幾隻字 整啲聲扮做野 再入廁所發呆 諗下lunch食乜 冇咩想食 結果全日最用腦係諗lunch食咩

我都拖延咗好耐先入嚟推post

我都係
入到個post
冇乜comment就唔識緊張 全日發呆
望下mon 望下鐘 望下風扇 望下同事
望下牆 望下植物 望下openrice 望下連登
望下電話 再click兩click mouse 再鳩打幾隻字 整啲聲扮做野 再入廁所發呆 諗下lunch食乜 冇咩想食 結果全日最用腦係諗lunch食咩
最後至敢覆呢個post

唔拖到最後一刻都冇動力做野

望下山望下海Macau旅行

lunch黎黎去去都係個幾間 有咩好諗

但臨近deadline先做唔會好煩咩

過度活躍症

點睇我拖到2點22分先覆你

。。

你lunch食左咩 我食左煎餃

Deadline係人類第一生產力

我同你相反 我咩都要快啲做哂佢

睇到個習字⋯以為講維尼

我食左可可脆片

明就明 唔明就自己睇片

spitz邊首最鍾意

仲有執屋執房唔畀deadline我屋企日日大掃除都得

屌一樣

陋習陋習
樓主已違反國安法

我可以「聽日一定做！」推兩個月

みなと